## Exercice 1 TDD
On souhaite développer une application qui nous permet de connaître si une année est bissextile

Les critères pour une années sont :

- Une année divisible par 400.
- Une année divisible par 4 mais pas par 100.
- Une année divisible par 4000.

Le développement doit se faire en TDD